中國制造. 「廣日」牌全港有90多部𨋢 機電署：升降機箱不正常移動出事

一名64歲女子被發現倒斃在上水名都巴黎閣的升降機槽，涉事的5號升降機，連用屋苑其他升降機現時已經暫停使用，機電工程署人員其後到場調查，至晚上8時許，機電工程署署長薛永恒亦到場了解事件。薛表示，今次的升降機意外非常嚴重，政府高度關注事件，又對死者的家屬表示深切的慰問。他稱，肇事的升降機為國內「廣日」牌，在1992年開始運作，而承辦商為耀天電梯工程有限公司，而對上一次年檢為今年2月，5月初亦完成每月的例行檢查及保養維修。

他指事後曾到巴黎閣25樓的電梯房視察，初步調查顯示升降機的鋼纜正常，相信今次事件因為升降機機箱不正常移動而引致，署方將通宵進行全面的檢查，確保餘下的7部客𨋢及2部客貨𨋢可安全運作，希望可盡快完成檢查。另外，他又指全港有90多部廣日牌升降機，機電署將在未來兩星期內，為同牌子的升降機進行一個全面性的檢查。

中國又win

第日買樓要多樣野睇

感謝黨

一星期故障2次
今次出大絕

唔係話成日壞
但係今次可能係第一次死人咩

發展商：華懋

機電署

屌，近排法團都傾緊換唔換𨋢
最平嗰批睇怕都係ed
反映下先

1992年 個陣鄧小平先啱啱南巡 成個國家仲衰過印度 機電產品既質素更加難以想像 點解香港會有大廈夠膽用當年既中國貨？

物業名稱:
上水名都
SHEUNGSHUI TOWN CENTER

華懋集團

華懋集團發展的物業價格較其他發展商的物業廉宜，但由於其位置、設計、用料及住客設備等未如理想

因為小甜甜係個大仆街

垃圾

92年大陸風扇都唔會用啦

間野1982年開始"引入"日立電梯技術

當年D合資野
陣時係大陸幾出名下

一曲唱出真相

呢個牌子早期係同日立合資既, 而家日立係大陸巳經用返日立做牌子名.
我諗果陣應該仲係用緊日本技術同專家

其實一直都有!

又抄人技術，但老翻就係老翻，QC質量一定差

用到咁多年先出事算叻叻

巴打，要睇實啲業主立案法團，成班冇智識嘅港豬淨係會用最平嗰一啲

依家o的人淨係識大堂會所有幾豪華

同港豬講實用主義真係

廢老唔係成日話大陸好先進咩？

我住果度翻新部lift竟然無裝修個籠，除左換左掣同mon，機房住客見唔到嘅野都換晒新。
大把地方翻新部lift剩係裝修個籠就算

正常故障冇得講 大陸野黎都算襟玩

上個月海灣果單，海灣花園用果隻東洋牌lift都係抄東芝技術

仆街機電工程署
貓哭老鼠
當年朗豪坊炒電梯單野
港台訪問班仆街
個個都一副關我撚事 既樣

黨要你用，你班庶民可以不用

我們仲有黨ma

個opto switch 比人short咗circuit，唔係係冇可能開到門的。

D乜9法團畀d建制廢老攞哂嚟做啦
唔係點搵錢啊

分享做支那狗榮耀啦

星光行嗰啲用咗50幾年嘅國產老爺升降機反而冇出過事...

係合資㗎...

傻鳩先買華懋啲樓

廣日當年係同日立合資

企业性质：有限责任公司（国有独资）.

广州广日集团有限公司

广州广日集团有限公司是以优秀产品“广日牌”、“日立牌”电梯为主导的国有独资企业。公司逐步展开立体停车库、地铁屏蔽门、专用车、城市废弃物的收集处理以及其它环境产业等新产业，是广东省50户工业龙头企业和20家重点装备制造企业之一。

當年龔如心已經俾陳振聰搞到迷迷糊糊...

佢地自己住得安全咪得
外人條命關佢春事咩
做多野咪容易揹獲
又阻住收工

香港電網接左南網,電壓唔穩定
壞LIFT 停LIFT事件陸續有來
80,90年代既樓既lift都已經差唔多
唔知班業主肯唔肯換
特別大陸牌子,雖然少但始終有
要多做善事

香港人多車多,咩設施建築使用負荷都極大
保養維修又愈做愈差
乜野都鳩整個考牌制就當自動會變安全
遲下過50年既石屎高天橋一樣有機會陸續出事

一個已發展城市最緊要搞好舊區重建維修
但我地支港政府就最鐘意千幾億千幾億咁起大白象

大家自求多福啦

广州广日电梯工业有限公司（以下称“广日电梯”）始建于1956年（前身为广州金属结构厂），注册资金5.01亿元。自1973年开始研制第一台载货电梯，至今已拥有四十年电梯专业制造积累沉淀，是上市公司——广州广日股份有限公司的核心企业，也是电梯行业内硕果仅存的国有电梯企业。经过数十载的努力与发展，广日电梯在二十世纪末步入“中国电梯十大品牌”行列，并当选“全国政府采购电梯值得信赖品牌”及“2014-2016年中国房地产开发企业首选供应商品牌"。 广日电梯以乘客电梯、无机房电梯、自动扶梯、自动人行道、观光电梯、载货电梯等为主导产品，集产品研发、设计、制造、安装、售后服务于一身。2009年实现制造基地整体升级搬迁后，进驻华南地区最大的电梯整机及配件制造基地---占地30万平方米的番禺区广日工业园，坐拥华南地区最大的电梯零部件及关联产业制造园区，实现制造、物流服务的快速响应。

好睇係廿幾年前既價
如果係呢幾年

竟然係用26年前大陸既科技製造, 好難想像

制你老母

果陣香港成日要拎電器番去
係信撚得過就唔撚駛靠香港人接濟啦

住公屋好過

過多幾年全港都用呢D牌子架喇,自己小心啦各位

共享中國人榮耀

廿六年前港英管緊 用料緊係足

其實頂到咁耐
我諗以前既料應該唔差

明顯係維修果度好有問題 一堆大陸專才

買樓贈送機動遊戲

點出事，聽新聞都唔明

又係大魚陸狗累人

香港除咗講嘢自由啲之外，已經同支那無分別

厲害吧 我的國

涉事的5號升降機，連用屋苑其他升降機現時已經暫停使用

姐係點？成個屋苑冇lift用？？

26年前啲中國貨先好過宜家呀

宜家出嘅嘢先係最恐怖

癡親大陸實冇好野
有親華字都係仆街受詛咒

中国或成最大贏家

你隻支狗現晒形啦
係咪都死撐支那
支那係咪咁唔掂要搵你班低質五毛

遲啲唔駛睇
全部都支那野

而家都係啦
唔好諗住見到外國牌子就無事
可能都係強國造

傻閪, 要不是香港人同佢做保養, 一早出撚左事啦

好似垃圾港珠澳分分鐘都可以捱好耐, 因為香港要做保養同急修

無計啦
當年政府推外判

搞到d lift 保養公司全撚部都爛價接job
爛價接完返來唔夠錢咪求撚奇保養囉
零件上大陸買

閪lift